# Markdown-Chat

markdownでチャットするとはかどる・・・はず

## インストール

```bash
cd /path/to/markdown-chat
npm install
npm install -g bower  # インストールしてないなら
bower install
```


## 起動方法

```bash
cd /path/to/markdown-chat
node app.js
```

としてブラウザから`http://localhost:3000/`にアクセス。